「西裝撚」去邊買恤衫好

邊到可以訂做到d恤衫 價錢又ok 岩岩岀黎做野 求巴打俾意見

訂乜春, u記g2000算喇

每件預500+都有既

不過返工用g2000都夠

旺角 尖咀 老銅

尖咀有度訂做裇衫 680蚊3年件 , 係新港隔離D上樓舖
叫bossgold洋服
如果係做西裝加兩條褲再龜背都係2500有找,平過係G2000買
而且個師傅手工唔差,真心推介

G2000 卒仔套裝
平靚正

多謝你巴打 都多謝各位巴打 但係我比較矮同瘦 都着緊g2000 不過唔係好滿意

平平地買套Brionio啦，侏儒村邊係人著架

搭單問想做幾件要用袖鈕既有冇推介

返咩工 ？ 整套定only 恤衫西褲?

冬天先會着件西裝嬲 依家都係恤衫西褲

元朗彩虹，不過如果你個位唔係高，真係冇必要訂造

咁邊到有好d既恤衫買

推 仲有冇巴打有好介紹

推

咩恤衫要500+?
著左曉飛？

加少少kiton啦

我就去collar season 整開 料幾好 但就一件= g2000 3 件